SHF拉打特攝綜合POST727 10號廢老與ipad頭之爭？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

3月中

3月尾(港魂)

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

神主牌ok?

Mon住都miss 唔撚係呀

20號會係咩乜春呢

廢老

排返隊啦

其實唔難

單獨1001
唔洗做1002了

好想追翻隻zombie 見到d價真係唔捨得

...
我開咗兩個727 多

唔好追啦
佢分分鐘再販唔同版本

ipad頭

做下燈先

照殺短期目標想要exams build zombie同等緊ooo

廢老考慮入 ipad不了

C3 係咪真係有時王大貨？

....呢年後追有難度

無

廢老都要考慮

係所以都係個想字隨緣

唉～咁d時王去晒邊...

10號都幾肯定唔會係無敵呢個陣容

呢個心態好

堆填區

大貨嚟緊 畀啲信心

都講到明出時王系列....

shf woz

講明出通販 已經唔關事

玩住harzard build同 blizzard grease先

玩埋普美個飯團

贏咗一半

唔知幾時先會出真骨ooo

眼殘
咁好難估喎

真骨好難捉

廢老定ipad頭

真骨kiva都訂唔到 仲講咩ooo ar

廢老仲可以叫重大商品咩

等孤島打救

完結時王

IPAD頭都好唔重大...

下年就係OOO十周年

年年都有周年

到

未訂到嘅3月應該要長mon 孤fb同呢到了

只係孤好耐冇買過野唔知依家點？

隻THOR撚左成粒鐘

woz都未開訂

隻西手 d斧就跌斷

雷神正呢

keroro廿鳩年都搵野再岀
只要可以呃錢bandai有無限可能性

要點名鬧佢隻武器手形
真係史上最on9
第一次玩完之後就冇再成功握得住

救世主呢

好似要係舖頭前過夜捕住先得

老表係日本住 叫佢搶

正,不過學巴打講,第一屌佢閪手,第二屌閪袍,第三係貴左啲

造型圖都未出wo好似

金閃閃神主牌 + IPAD頭!

出grand zi o, 突破傳統 早過tv出

其實唔難
wizard藍綠黃

排隊啦

笨大 無野係完美

咁先夠重大

等緊廿週年數碼暴龍shf重現人間

算數啦 gay屎翻去搞基啦
基本form都任㩒就無咩可能當重大商品

咩飯團

錶面上色拍得住shf

好得意

紅已出
wizard絕對有機會打尖

好想比咁細隻踢

符唔符合環保原則先

唔知香港有無得扭

真係諗唔通有咩咁重大去發表

素體差唔多
袍又可以大量制再油色

如果藍綠黃有埋特效啲人應該就會踴躍啲不過搞搞下我驚又要出埋強化form

順便買左,50未到

笨大: 麻煩過W,唔整了

可能唔劇情事

唔關*

笨大: 但頭同身要新模 不了

好波
月讀is great

傲嬌

預巴

發佈會
撚住隻”新”真骨 之後介紹魂展品....

會唔會一樣方式呢

睇牙

又要扮大理石又要咁淺色
唔識噴呀

何苦..

好過魔王

我要美空

明知山有虎

偏要屎忽痕

我認我犯賤

港魂開左騎士高達?

係呀

犯賤得過中過一次伏都要訂魔王

手上舊鐵承惠800

我認我大便

800蚊 過...

本來淨係訂左50,睇人評先知50同100個甲有啲唔同,以為只係改色
所以屎忽痕了

要搵_ _屋補原了

振興手工業

多謝X造X!

細個美勞堂應專心上堂

DX 無敵廿週年陸續上架

琴日見到現時賣999 cls

999 過夜呀

把劍個分件位好撚明顯

Cls

成set三千幾 把劍就....

唔知係邊問好 有冇巴玩開playarts改 見隻cloud+電單車特價好吸引 呢個系列買唔買得過？

好似比人強行屈斷過又痴返埋

出發去c3

去感受下人潮？

上個Post有人講過QC一般
遠睇似粒星
近睇似猩猩

上星期先後入

入去睇old news

今日先少人, 六日去就不了

好文彩預巴 真係駁唔到

都係學返嚟

今日有無巴打去左排前賣卷

有
未有賽後報告

下星期一 1點先開訂

挑機

睇完

..返歸練功

番歸打機

無game玩

BH RE2仲未玩完
btw套戲幾好睇
可能時間短得90分鐘
無乜悶場

繼續玩戰國立志 算

3月先有戲想睇

咩黎

信長之野望

啱啱等緊女...嗰陣見到
已經平過騾?

唔係XXX谷

好似一樣

我見果個人係用W Icon

啦啦隊？

又幾似

三月睇下濕鳩笨大果隻啦

七點到仲有

都fatfat喇

到我煮仔

個妝濃到成個男人婆咁

腐女向

煮比邊個食呀基池仔

你老公

其實唔知

我老公好似講過佢唔識煮飯

原來仲有社長（被秒）
佢個樣實在太深印象

1:27

佢成日拍劇架

我老公外出拍劇我煮飯美好婚姻由我做起

淨係識煮咖哩

不嬲走賢妻向好似係

之前見到老公拍呢個已經買左支返黎用..
叫我盲粉

枝野似執上去

下次key個飛機杯落去就

買囉
共用

係我笑左好耐

互射兩次咪得洗乜飛機杯

白花油適合啲

無野兜住咪飛到周圍

支野真係好大陣似白花油既味大家都可以買來驅風

有窿 唔會飛

搽落丁丁到

哦

涼浸浸歡迎一試

精神曬

你個人專收集呢類

冇專登收 咁啱出面見到

J圖post

剪左你

印度版?

求剪米奇JJ gif

肥趣$28一抽
中咗涼鞋佬

冇收哩d圖

唔知呀 剛剛搵到

慶祝吧

如果中到其他x卡就好

我睇緊乜

一盒爆先爽

慘

加油

佢哋可以投訴
補件又快

肥趣爆一盒560 不了
出旺角既話先再爆

香港就要搵舖頭 再搵代理 呢一個過程都玩一星期

有二盒等收件

齊齊中異畫

幻想下好了

𓁟

唔夠再買

怒抽

唔洗排，無人買
買哂兩套

古sir森美玩膠嘅

好重口味..

睇完再諗返港女個種鄙視嘅眼神⋯

你都可以鄙視佢架..

換德鳩做

不了..

個甜品

清腸胃

你的樣子如何

突然變左post gif笑死我

好正有架妹一半咁正就好了

回帶鞭屍
原來ex aid五子出得最少shf係永夢

瘋狂level up

定期鞭屍

仲有幾多存貨 開黎見我

永夢

老闆你冷靜啲

已經無曬印象

成班未食藥？

全部都笑到收唔到好似醬爆咁令人想跟佢一齊跳

唔好挑戰gif王預巴

一定多過大貨

放假啦

google

貝爺原版係幾型

亂入

有冇geed原版

雖然我無點睇超人,但SHF出果啲怪獸好似全部都好精緻咁

同老豆一樣樣 得粒燈唔同

的確係

買囉

理論上都算係同一個人，話晒係複製人

有冇人可以解答下點解啲卡會自動彎
本身就咁一疊擺埋一邊
無嘢壓係上面

有冇睇過toy story?

屌
變咗啲shf ht mb係間屋度周圍走

XXX幫到你

Hey Say

閃卡潮濕係咁
卡面卡背唔同物料

邊有可能永夢最少
Snipe lv2 5 50
Exaid lv2 5 brother 99

Snipe Lv2 5 50 Cronus
打和啦

咁依家係咪無救了

閃既物料唔同 所以會彎
遊戲王既話最明顯

本身就彎玩開卡既個個知所以無咩所謂啦 再唔係既買本卡簿入起佢就唔洗怕

永夢廿鳩年

好聽日去睇下簿
順便再睇下有無一盒爆/有咩款散賣

天悅實有一盒爆或者卡散收
R M如果前兩代既有野想要都可以問下我有無多

緣份一到就會撞到

港女大絕

睇緊人地開箱飛彩50LV 塊斗篷真係

如果爆盒有冇咩陰濕嘢要留意
準備人生第一次爆

DLC

無進步過

笨大真識玩

真正發揮

睇到我笑到收唔到聲 sor飛彩既粉絲

一隻玩具滿足你幾個願望

點會改

__已經極限 __係真正發揮既時候

呢度有冇人睇特攝gagaga,好好睇.
今集應該好多人有共鳴

睇完第一集覺得麻麻地就冇追落去

睇埋落去,好好睇

山埃？一盒3x架wo

咁我今日抽一包中x都幾好彩

利申：cb set得超人無爆過

中左我眼中最廢個張...

乜係最廢？你望下我嗰日嗰4張就知
btw6張入面應該Tajadol最勁

有機會係4x，3x加異畫或者3x加xx

我就係睇左佢

直升機伏伏伏伏伏伏伏伏

恐龍勁d

頭先睇返清楚，其實joker同Zi-O II都唔差啵

黃色劍執墳都勁架

16代嗰隻四道大師是否有翻身機會

廣州bandai showroom 最新 display 隻geiz d 色好膠

圖？
幻覺黎唧,嚇我唔到嘅

估計紅色unde suit係膠既原色

一定係

收人5千円得閪手同垃圾手仲要淨係用型成色

咪都係大把人狗衝同炒

仲係任撳

咁早睇超人

自然醒

人總係重複.....
何況唔係人人認上網撳 認就唔會咁多衝現大軍

早睡早起

呢層都無辦法
可以做嘅嘢都做曬..

zio入唔到正常價 geiz直接可以pass

睇下睡記今日有咩貨補啦

唔洗有期望
btw 前賣卷好似長賣長有 其實洗咩排......

可能有意外收獲

簡簡單單買張戲飛算了..

比啲火我

車手係要有

gogo

..找數時刻

199

....呢層就唔知啦

見佢四月果個展 想重鎚出擊多

今日孤仔係咪有悟飯拎

星期二...

早

早
c3 old news 展

混淆視聽

做排隊黨

啱啱星期四日本先出 應該未咁快如果急玩 訂精 行版早啲有得玩

純文字討論

...

講geiz隻色樓主講完潛咗水 唔比圖

可能燈光問題

雖然都覺得類似超人shf嗰種紅膠

dhl 快到呢,頭先sd msg通知今日到仲諗住改時間收
岩岩就上到門

...
下個月有答案

不嬲都快

念力
想geiz3月1派

最快都6號啦

不過亞馬遜慢左,盒野星期2撳,5先話送出
dhl今次又咁鬼快早知撳埋anthem先

你得閒查下貨件編號就知佢幾快....

依前未試過禮拜6收dhl,以為...

星期六都派
得紅日 休息

左,慢過x

唔係原型色膠, 係拖把色膠

係右同速

燈光問題

向右 speed x

gfable

想儲bs 既朋友 日本出左價了

爆盒

散貨場

熟口熟面

賣極都有系列

有ipad Kuuga

不了

上錯色

阿嬸

望住隻build shf用埋錯色咩都有可能

上吧

如果有黑目我會屌兩隻 不過

全新未開(已爛)

已化灰

用愛補救

一樣照炒

同時王都有人炒一樣

阿嬸都有人權
少少銀色當睇唔到啦

等三十週年好過為佢食炒

究竟邊樣大罪啲
用錯色vs唔上色

只有Fans 發現

shf Zi-o neo ver

老花睇唔到 唔計

粉紅色Driver

係金色

你仲儲先算啦

我隻裝心口燈個位油出界

呢句真

阿嬸一日要油成千隻係咪手震都唔得先

準備收啲落床底

笨大係重量唔重質的

唔係有啦咩

搵唔到

好似唔見

睇生肉都明架啦

唔明

用個腦諗諗都明

姐係話我無腦

你個腦裝.............ora

Ola in my heart
好似係

明天記得睇啦

feel到起唔切身

較五個 鬧鐘

無驚過

大家早呀

老公話junon 4月有佢同基池
不過係封面得個角

買返本

買隻角

買黎剪低封面個角

同入面

之後回收箱

環保撚大敵 時王老婆

笨大出貨可能會有錯detail.....但係佢一定準時出貨憶大家屌

無撚錯

環保撚見你連時王都鍾意
應該都廢時鬧你就走架喇

唔准借啲意講我老公

Mafex間中delay幾個月 mezco慣例delay半年到一年
比較下 笨大唯一優點準備比你撚

標準答案

街舖無老現咩？

排隊時間...

今日影？想買kuuga

死貨任買

尋日去到賣晒kuuga.....

話唔定補貨呢

呢隻點搶得落

驚今日入到去又賣晒

俾中國人買曬啦

買隻00Q定驚

一早冇晒

香港大撚把wo

eva日本今日先開賣啵 咁快無

剛收到 Whatsapp 有得拎

恭喜

打卡先

今日放假有野玩
呢隻好似出得幾好

好多頭玩

我仲未收到MSG，個超西頭好正

撚下舊野

EX AID 既SHF入面最愛呢隻

有武器玩 係唔同啲

睇睇下又後追咗

為3月做準備

唔係純粹玩手仔

講起手仔,THOR隻揸武器手真心玩到燥

一樣 把斧有d位會斷

國寶真係好識玩

隻雷神已經拎咗去供奉

好識搞氣氛啫
2450

我個隻都去左bring me thanos啦

咩價都

去

幾銀入後追

除咗個樽柒咗仲有咩可以輸...

500樓下

都ok wo

格下價 後追無難度

旅行收穫

唯一一樣

想搵隻黑甲鬥啲又太...

黑甲唔是周圍都有？

最平果時我錯過咗

可動
膊頭件夾頂住
可以試下挑戰

橙..

攪緊集結

諗諗佢囉

好型

唔差架

啫喱唔擺入去了

中間換啫喱

破壞曬成件事

其實真主角成日都輸

滾地龍

有人追架

緣份既野

話完就完

緣份到了 賣家就到了

不過賣左唔轉sold真係好煩 要重新搵過

隻眼識發光

好出奇?

sor

無新嘢玩繼續撚舊嘢

仲學緊點打燈 想買返啲其他色嘅LED嚟玩

摸索階段

仲要學埋執相

執相

買玻璃紙

係喎 然後想搭下場景添

photoshop

得呢張有哂上述條件 不過燈就亂黎 邊影邊較光較暗

想問啲景要喺邊到買

落單吧

搵咗淘佬代購
Juggler

唔洗去上海

n年前淘寶 (格納庫)+自己嗊

古天樂落重本 開拓香港科幻巨作

2045年由在火星被發現的潘朵拉藤蔓所引起的skywall慘劇距今已有十年
香港自此分為 香港 九龍 新界 處於極度混亂之中

又火星

唔該巴打 陣間上淘佬望望

火星 潘朵拉

另外想問啲人影玩具嗰陣啲霧氣點整

乾冰

好似好麻煩但影出嚟又幾有feel

好有心機

要靚就要花心思

放濕機/食煙

古迦

哥撕拉

直接p上去算啦

lv3

個箱係無咁光...

又要打J

低成本攝影，有興趣歡迎去 ig superherofanss 睇睇 多謝支持

直線hard sell

踩場先

大貨嚟緊

又揚威國際

德鳩躺著也中槍

話就話中國人 但可能係腥講人都唔出奇

19年總結

呢層當然包含埋啦

說好的掉盒

揚威海外

為港爭光

咁快19年總結？

$480入到真骨gatack好彩果日冇係ins買

我掉咗好多...

為大灣區添光

咁講啫...

Ching 邊到入手 我都想追番

仲有好多未掉

笑到gapgap聲

仲有好多未到

真骨唔掉得

kaka kabuto

中國玩具名人

咁d啡盒呢

全新朋友轉讓

養下衣魚

掉啦好省位架

咁難怪出面個個開到6字頭 我又唔急住玩
等下先

唔制

掉左無壞架wo

龍我全部無盒

咁樣對真主角

露宿者

追SHF555部車應該咩價合理？

我連ml盒都冇扔

都應該唔會好貴

笨大模型都手痛

已經好耐冇砌過模型

我屌

為國爭光

佢地唔知香港早過佢地出

遲下有時王

唔噴差dd 但起碼有武器有支架

分分鐘有人整蠱佢

抵啦, 柒出國際

俾啲掌聲

拍到手痛都要拍

推

左手邊國巴嚟

個樣又係串d既

睇怕都係

都話me絲打
張相都長頭髮

串得起嘅

提下日本人 港魂代言人喎

香港玩具界巨人

係咁架啦
香港商機處處

無撚錯
無佢地香港無人玩玩具架啦

多圖
魂展juggler

與先前發售的S.H.Figuarts 無幻魔人 伽古拉斯 伽古拉相比，本次的限定品採用了稍稍偏紅暗色調，使得伽古拉帶有一種淡淡的神秘感。這次的限定品並不只是顏色變了這麼簡單哦，在眼睛以及胸口的月牙處帶有輕微反光的塗裝，在昏暗的環境下顯得非常好看。

心口同對眼應該一早咁做
不過冇dark ring 同冇無傷心口

代購將會全面進場

想要jj，但未見有得訂

盒有寫日文未即係日魂仲有機

又逼我出嚟認頭

淘佬唔洗等啦

你係部機

佢又唔似係日魂展咁魂展套包住原來個盒
上面寫住上海魂限
轉日魂要轉盒咁唔環保

後面天花盞燈咋

定戒指

佢未值咁多錢

你係摟打

歡迎拎去

其實睇落都唔係咁差既
買唔到時王既我
睇怕都要繼續砌隻時王出嚟

我都想買隻鳩砌

買 以前砌過555

試下鳩砌..

之前係咪真骨會場限黑kabuto變港版通販

好彩juggler 唔跟dark ring 同冇傷甲
如果轉通販/魂限舊嗰隻可以掉咗佢

黑甲轉通販咁咪可以入多隻改色做kabuto

美波

s2 d人正好多

幾時有

3月 電影5月

睇寶寶

隻複眼唔同色

有提子

帝皇龍甲獸

異畫$200最尾買咗喱張就算

呢隻 Geed 係大陸會場限定 ? 日本都冇 ?

隻眼都改到㗎

我知 但麻煩

個C3有無咩拉打shf買

點交租

聽講無

省番
仲諗著聽日去

睇落好大間
應該有下現貨賣 不過係同acg toysoul c3一樣賣死貨

真·展覽館

得d舊野display 真係租都蝕L死

Pokemon 都未執

孤截左victory
又犯左同樣既錯誤

暫時唔覺有

任撳

Another Zi-O

led mon都省返 得d濕奇音效

成隻摺紙戰士個盟主咁

個道具放係中間

計劃成功

差唔多成1萬¥

興奮嘛

岩岩訓醒
幾點live

哦
8點囉
你可以瞓返

ok
繼續訓

早
海東究竟會唔會返

3號 想睇再講

仆佢個街今次又幾醒

俾個驚喜人嘛

摺紙戰士你都識

快樂龍都係童年回憶嚟

又話唔想時王做王
邊個捧番個another zio岀來咁弱智

同你班衰鬼一樣
擺明針鳩奧野壯

拉到底係雜誌圖

大隻佬心態 唔係奧野做就得

放開啲貓

隻基至救世好肉酸

會唔會倒轉

唔會

幾好呀
慳返唔少

[wow(?)]又係你呀陳生

有啊陳生仲好啦

幾好呀
10號個直播

等睇今集熟肉
直覺話我聽個劇情都係垃圾黎

係你眼中有ORA就好架啦

激動！

不錯不錯

An..

話雖如此

都出得幾多場

有幾集無出過咁濟

無期掛

嗰三條友出嚟都係行行企企

呢層都係
woz都係不過有得變下身

好事嚟

回血

十號公佈就爽啦

已經分唔到矮王定DCD先係主角

客串啫應該返2009嗰幾集

變咗隊友就...

唔好燈啊！

時王系列嘛....

不出所料
個劇情真係on99

有ora就得啦

無敵係咪已經冇希望啦啦

拍緊廣告好忙

搞到我ola變左宮心計
屌那星

事旦啦
有出場咪得囉
正唔正確先

I know I can

又行向SHF zio 2行前多步了

出廢老就夠了

金撈

家有一老如有一寶

就上啦

試映零負評
Marvel史上最xx電影

又嚟..

再下個禮拜仲有 最強集結 幪面超人 終極一戰

打漏咗
平成

入場睇多次

seed destiny

頂真係

歷史不斷地重演

小明無野拍好得閒 返黎做返主角

路人王

我奧野壯世界第一

主角地位動搖

係我心入面既位置從未變動

支持奧野壯
支持我魔王登基

路人一樣可以登基

路人非奧野
我愛奧野壯

想問有冇巴打知 converge rider完盒入面，係咪一定會有一盒隱藏版

完整一盒買？
有

感謝
但真係唔係好明 細細盒都咁貴

...
當扭個蛋都要30-50
我覺得差不多啦...

訂左三月呢隻關愛座殺手
唔知幾時派貨

拎住入場睇...

留名等人出串廢老嘅GIF圖

然之後就會覺得不如買shf 買得shf又會覺得不如買真骨

呢層就諗多咗

月頭派就可以撚住入場

一拳打落前面個頭

我就係咁樣入咗真骨坑

24集...

佢唔發夢咪無事囉

想問仲有咩方法收到真骨全紅既古迦？

fb 但啲價要有心理準備

衰d講
普紅有錢就得 香港收 日雅bid都係

早
比pokemon go撚咗我出去幾個鐘散步

仲有咩玩

pokemon出到第四代既一半
間唔中星期日有幾個鐘活動玩下一個月一兩次咁

屋企附近成日都有團人集結係到玩pkm go

打神獸
啱啱出咗Pearl封面嗰隻Palkia

人類有無限可能性

..
一個人控二 三部電話

台灣有個呀伯好似控14定17部電話 騎住隻單車
面書有啲人仲教人一部機雙開

心諗....

啲牙真係好撚肉酸

睇完24集好灰 點解會咁

睇牙易啲

得返黑woz

孤身走我路幾好呀

呢套野中期強化form又唔掂
final form又唔掂

二奶強化又唔掂，三奶四奶都係崩壞造型
還返拉打比我呀..

咪俾隻DCD你

我知點解DCD同Diend要返嚟了

bio

故仔又唔掂

死罪難饒..

設計皮套條撚樣打到上曬腦

佢個腦壞左呀...

呢幾日咁忙 包容下啦

怒屌唔好忍

巴打可能同我pm緊同一個人條友又係唔應機

一陣時王創造個得返佢同黑woz既未來

又腐女向

知我威威豬仲孤立我嬲嬲地滅哂你班撚樣唔同我做朋友

發夢就得

我最高最善既王選擇左寬恕呢班愚民

最矮最偽善

一奶得ah

一奶係Decade ah ma

走向非常明確

geiz外傳就塞條女俾佢

月讀就跟咗矮王走咁話

woz就塞條仔

月讀跟我ok?

ok

思路正確

woz黑白配

謝 成全

頸巾變黑白色

無人爭

開擂台

All in我矮王

呢件更加無人問津

飛彩

8月兔兔

隨便拎走

笨大肯開訂未

開嚟見我

電腦分析有幾大機會

點知乜撚都無 屌咗聲

一機雙開好似買部紅米就得
利申：啱啱都有玩 今次隻野算易閃 起碼好過醜醜魚

醜醜魚上次都係玩得30個任左右驚今次好似上次咁 所以今朝11點就起行
最尾做咗77個任 閃咗4隻 但佢隨機進化 驚進唔到其中一邊既閃

555

好好J

Ora

隨便拎去

大頭仔

幾正想入了

下星期

邊到有消息

想衝現就星期二 留意下...

又凍返

唔覺

係魂限

估佢唔到 真係又要出MK

後面個呀姐

出下去見下人啦

大約幾銀有冇情報

會唔會有D貴 同隻SHF/真骨價錢差唔多

如果光子血液有燈就可能會買

識著燈係咁架啦

諗下一片漆黑嘅環境下見到555發緊光 諗起都扯扯地

無買

呢個價錢都係不了 諗住300左右就屌

得對眼發光

300人仔？

雙眼發光 幻聽到俾錢啦喂

慰勞下自己[size=2]己[size=1]己...

屌

獎勵下自己己己

慰勞下自己己己...

預巴識貨wor

同人換就唔驚隨機進化嗰問題喇

想當年一路打機一路煲

我以前都成日煲

國巴有人想同你隻抽

ora應援團將會全面進場

正式反環保jj反ola

我唔會同佢爭Ola、佢慢慢享用

國巴紅色警報

買定包花生等睇打交

星期日晚通常召喚失敗

真毒日

老實說
對啲阿姐/叔講道理浪費口水...

威力強大

無撚錯
屌到佢肯出聲既第一句就係人身攻擊返我

愛與和平

唯有係咁

50呢

LV50無入 有100就算啦

ok
遙控架

有睇爆箱兄弟 笑咗

仲有直昇機

伏伏伏

佢唔講都唔知隻紅色原來偷工減料

...不失笨大本色

笨大法則
同模改色
有成形色就唔上色

尋日c3

隻標肥到.

又肥又矮

等我今日仲特登出去
又搵唔到卡爆盒天悅無哂
散賣又勁貴買咗幾張brothers就走人

同我一樣.....

咁快無哂盒？
散賣邊d貴先

咪咁啦，玩下姐 個個好似你地咁大隻咩

睇龍騎囉，幾高質

有show出嚟但話無哂抽
08想搵king同兩張ooo既x卡 唔記得仲有咩款

龍騎同劍高汁

仲有我嗰3張騎呢嘢
ZiOII Woz Joker

我都唔敢講出黎你竟然
我護住你你快啲走先！！

國巴黑色警報

zioII有咩騎呢

由頭奸到尾好過啲立場跳嚟跳去
睇到好辛苦

國巴召喚失敗

彈出彈入.gif

ora有危險

定

ORA走女王風,肯定有巴打想俾佢用高踭鞋踩

呢幾張x又真係唔平wo香港

留名研究
非腳膠

全彈最平啊大佬
日本平均賣到咁貴 zio2都仲係得300羊

留名學嘢

無陰公

無買超人唔知
不過我買果件佢有啲亮澤 唔係純布

暗指月....
冇野！

預巴紅色警報

由頭好人到尾好過啲立場跳黎跳去
睇到好頭痛

師奶劇

zi-o都算第一套睇到集集屌
歷代負皮(wizard ghost kabuto) 最多都係話悶 派膠 爛尾

痴Q咗線

9點半就要睇直播
9點半就要睇菅田

邏輯有問題

其實我停咗

話曬第一套戰隊有印象嘅

輕鬆睇無必要執著

...
格格不入

感覺行得通

無謂勞氣

俾人捉去執屋好撚攰

執屋好呀
成日執

執完先有位擺玩具

無撚錯
話曬就有csm

阿仔幾多歲 仲玩玩具 阻住晒d位

好耐
一係買玩具 一係玩.....你懂的

舊屋要裝修就係叫我執番啲舊玩具走
依家屋又多左一棟

之前先換完電視又有部ps4換？

....
裝修又係幾麻煩

無女咪買玩具做下毒撚囉...

yes

俾錢咪得囉

真 如果有條女帶返去 即刻收聲

1001

不了衰過玩玩具

999

俾錢=G

遲啲又有